{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159881?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 동백원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。追加人数がいる場合は追加料金をお支払いください。 追加人数に含まれていなくても追加料金が発生します。最大人数を超えて入室した場合、返金はできません。追加の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。イベント及び付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。予約管理には若干の誤差が発生する場合があります。重複予約が発生した場合、先行予約が優先されます。基準人数及び追加料金はペンションの運営方針により変動することがあります。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典には、バーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、 족구場、ペット同伴可能、駐車可能、ファミリーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金をお支払いください。追加人数に含まれていなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室した場合、返金はできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室した場合、返金はできません。"
        },
        {
            "question": "追加の付帯施設を利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の誤差が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先行予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数及び追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数及び追加料金はペンションの運営方針により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典にはバーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、 족구場、ペット同伴可能、駐車可能、ファミリーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 436
    }
}